今日我要做一樣好重要既野

連登仔可唔可以比一千個正皮我

曲線求負皮

要是能重來 我要選李白 幾百年前做的好壞沒那麼多人猜